聯通sales請出招

細佬我來緊呢年要北上征戰一年

有無一卡兩號上網plan 推介下

另外 中移動sales係咪唔做12個月約